Xianggang 四大超市，柏克，威爾剛，也特，伊昂

蘇狗，驚訝之故宮，一塊農地

唔好意思，想問也特係咩

百佳、Wellcome、一田、Aeon

Yata 一田

華潤？

後面嗰兩個係咩嚟

見到個 "驚" 字都唔知?

驚方之奠堂

班

激安、一田

威爾剛係咪偉哥轉門店

Wellcome

馬克爾佩斯，溫嘉特

一塊農地aoe 咩

有冇4大面包鋪？

城市超級

聖阿納爾
馬克西姆斯
阿羅姆
雅瑪撒奇

唔係「柏肯疏普，威康姆，亞塔，依安」咩
支那撚啲譯音正常係你唔會明佢譯乜

聖安娜
美心
？
？

有冇東海堂？

東海堂
山崎

點解3係東海堂？

英文:arome